Statute: 240-B_2004, Article: 3
O presente diploma entra em vigor no dia seguinte ao da sua publicação. Visto e aprovado em Conselho de Ministros de 25 de Novembro de 2004. - Pedro Miguel de Santana Lopes - António José de Castro Bagão Félix. Promulgado em 22 de Dezembro de 2004. Publique-se. O Presidente da República, JORGE SAMPAIO. Referendado em 23 de Dezembro de 2004.